刺狗手足今日提堂！

1430 東區裁判法院！
6樓1庭！

聲援手足！

警方交代七月一日銅鑼灣一名機動部隊警員被刺傷案
*警方七月二日凌晨在機場拘捕一名24歲男子,控以意圖傷人罪，今午在東區裁判法院提堂
*警方指是接到消息到機場調查，後在機艙找到該名涉案男子
*案中警員多處受傷，現正追捕當日其他施襲者

push

俾佢知我地真係好多謝佢

Push

Tui

推！

推

希望有好多人去

港豬要返工，去唔到
但去到的/ 識佢本人的手足，可以留意下上庭果個人，係咪本人

最怕係搵個樣似的白粉佬上庭頂罪，其實真人已經死左

岩岩狗會記招 果個好似唔係刺狗當事人

去唔到 幫推

[至少44名手足上庭！] 7月3號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

我聽到係喎

推呀 有用post!!

Push支持手足

手足犠牲咁多

如果判得重過情操高尚果個, 即係想迫手足以後直接一刀捅撚死D狗算, 反正後果一樣

拮左一下點樣多處受傷
做狗都咁弱雞
連狗都勁過佢

推推推推推 得閒唔該去！！！

話就話告一條傷人
唔知會唔會再告多幾條

見新聞寫只係疑犯，其實係咪未有證據？

LIVE話意圖傷人罪提堂

轉頭NOW文字新聞又話畜意傷人罪

我都好亂
但現階段被捕人士未定罪仲係[疑犯]
所以我信手足無做過

唔知係角度問題定咩
睇落個身型有少少分別

話比手足知好多人支持佢

我都覺

藍屍插穿人肺都唔告傷人17
插手臂無生命危險就分分鐘傷人17 終身監禁

但好多人推佢去死，無人出嚟同佢一同承擔刑責呢

幫手

呢d真係無辦法，要靠親友去認，靠估都無用

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

支持手足

我冇聽哂 等新聞稿

識手足本人果D 幫手睇實

上面班友做咩？而家有證明俾佢做咩？話唔定當庭釋放

話咁老定

有咩證據證明就係 有不在場證據？

見過哂律師同家人
無需要陰謀論

無罪假定

😡😡😡😡😡

睇得tvb太多

香港係無罪推定呀

咁姐係同人講下次插手不如插頸姐

唔關佢事

感謝手足

應該係話隔離D人打果幾下拳頭 D豆腐人真係好脆弱

要人聲援

咪又要坐

有用力同冇用力姐

P牌五毛BLOCKED

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉魚灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

我都信佢冇做過

法治未死可能有

多謝立立場新聞提供證據

大家得閒一定要去聲援手足

亂捉一個就話係？

手足加油

打長期戰 理性少少思考啦

佢依家點

屌要返工

香港而家擺明係咁

樓主pin

真係好睇入邊條
但為左阻嚇應該刑期好甘

之前有位手足刺狗頸
想知佢而加點

最重要多啲人去

好彩傷人未到恐怖主義
雖然我都唔知點解會係恐怖主義
希望唔會事後加控

大大力推

分化就死撚開啦
仲拉 post
唔使做到咁出面

好似係告傷人17
最高終身

佢心急救人，根本無預謀

成日事後加控㗎喇
一嘢pass去國安部閉門審都夠膽

推！！！！

tui

係
到時律政屍就會加控

up

推呀

有罪推定

無blackbloc 只帶口罩

可唔可以用番案例話高尚情操?

Pishhhhh

舊年觀塘咪有個手足𠝹頸

有軍裝警員去年10月在觀塘港鐵站執勤期間，疑遭示威者用利器割傷頸部。事後警方拘控一名中六男生蓄意傷人罪，案件昨日再訊。男生被改控企圖謀殺罪，控方同時保留蓄意傷人罪作交替控罪，案件將轉介高院審理。

推 唔係冇可能

跪求抽到時間既人去

有個60幾既廢老 插左手足兩刀 都係坐2個月
我諗都係坐兩個月左右姐

一日未定罪都係疑犯

好英勇

14:30 沙田裁判法院 都有20200701 17歲手足上庭～
唔好漏左佢！

希望唔好判咁重

藍屍個單都係傷人17黎

推 佢冇做錯 係政府迫到我地咁

錢禮主任裁判官

同岳巴個官一樣 希望正常咁判

藍絲嗰單係hea告懶得搵證明佢有意圖
依單影晒個意圖大家都知，而且可能會加控多幾條其他罪名

推呀！

案中警員多處受傷，現正追捕當日其他施襲者

要小心

推，俾手足知自己唔係condom

721 831 101 1111

祝平安

Pish

保守估計 離唔開呢D
暴動
傷人
襲警/阻差辦公
藏有攻擊性武器
協助及教唆逃離合法羈押

咁樣計應該唔止兩個月

唔好講笑 一定告埋老謀

去呀我

全力支持

你有定心理準備係先
宜家香港就係咁撚仆街

請下晏假即去!

其實個個庭都要人

無錯

一陣見

認佢老豆+保護佢老豆+問佢老豆認吓係咪佢個仔

其實真係無可能 要咁多人一齊講大話仲要無人多口講出黎
法官 助理 保安 警察 仲有每個部門相關既文職 旁聽 等等

會唔會難啲
始終唔係要害？

手足

有堆手足fd想去 麻煩咁多位巴打留返啲位

今日提堂咋

記得要送埋車！

問題個官戴哂眼鏡呢

加控襲警 阻差辦公 非法集結 暴動

發覺今年都學左唔少法律野

告國安法會判終身喎

咁快

吓咩刺狗手足？
懷疑喳喎
邊個話一定係佢做

地址 ：
香港島東區西灣河太安街29號

1430 東區裁判法院！
6樓1庭！

地址 ：
香港島東區西灣河太安街29號

佢係我師兄黎 人好好 之前讀書唔識問過佢都實會答 無聯絡幾年見到佢俾人捉左都好意外

記著： 不在場證據

記著： 不在場證據

記著： 不在場證據

盡量抽啲時間去支持佢丫

睇得法師多

對佢地黎講傷狗又唔同架啦
一定唔止兩個月啦屌

我屋企d 藍絲gp 廣傳緊懷疑係佢嘅資料
其實咁樣算唔算干擾法庭公平審訊？
佢可唔可以用呢個理由中止審訊？

唔認 你搵到兇器同證據再講

會唔會已經俾狗打到不似人形

推到下午有LIVE

坐十年八年再講啦

咩官

咁勇呀拿
抵死

你話佢係刺狗就係刺狗？
手足無罪濫捕可恥

國安法
坐終身

求奇拉個後生仔捉上庭，法庭就會唔比佢保釋，困一年半載比狗隊慢慢查

傷人啵
起碼坐十年啦

刺狗義士唔係condom

支持手足💪🏻

有撚晒證據啦

知唔知提堂要幾耐時間?

冇預謀就唔會拿利器
用拳頭啦
on9

藍絲夠係傷人 唔見十年？

打交夠傷人 七警又傷人，十年？邊撚到十？

見到你呢啲垃圾留言就燥

终身啦
咁撚威

有冇話要着咩衫，洗唔洗西裝

推
要人呀

你叫距同個官講啦

你咁叻
就幫手救人啦

唔好踢拖就可以

希望香港有公義法治🙏🏼

抽時間去 認下有冇唔同樣🙏

721 拉都未拉

我好想去 但開始番工未過probat

傷人17嚴重過暴動

雖然黑警鳩拉，但都要照撐

你肚仔有冇痛呀 有冇食錯嘢呀 天氣熱食物易變壞

梗係無證據啦
你話現場斷正就話姐

邊到睇到嫁？

咁快屌佢，選擇性呀，陳同佳又等幾耐先判殺人犯呀？？

唔好意思
其實我想問下喺邊度睇提堂資料

把刀有無掉？ 衫？ 褲？
希望手足全滅証據

Push!!!

好嬲

集氣..

改為4樓7庭審

幫推

真係好想多謝佢

去唔到 唯有幫推

係兩個月後被意外死左

go

push 聲援手足

好多人以為告「意圖傷人」聽落好小事

意圖造成身體嚴重傷害而射擊、企圖射擊、傷人或打人
任何人意圖使任何人受殘害、外貌毀損、成為傷殘或身體受其他形式的嚴重傷害，或意圖抗拒或防止任何人受到合法拘捕或扣留而 ——
(a)以任何方式非法及惡意傷害任何人或導致任何人身體受嚴重傷害；或
(b)向任何人射擊；或
(c)拉動扳機或以任何其他方式，企圖用上膛槍械向任何人發射，
即屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處終身監禁。

分分鐘後悔緊
好快冇人記得

推推推

幾多樓？有冇得旁聽

拉錯就好, 反正大部份人都冇乜用
但係有行動力嘅手足可以作下一次攻擊

正常，畫家還有人提起嗎？

錢禮 tg有寫

Tg被捕人士
日日都有手足上庭

4樓7庭

咪寫咗 如果有轉場去到再問
去定啦 旁聽得一半位

冇轉啊，6樓1

集氣

係？我見公海轉左因爲

有無轉啫係

帶白紙去舉

去唔到
但留名支持，希望手足有睇連燈

炸彈案手足畀狗打斷腳，但刺狗手足好似無事？有無人知佢有無畀狗打？

轉左係ESCC 402/2020 同埋 ESCC 746/2020
兩單入面有個姓黃但唔係傷人17

識佢雖然冇同講過嘢，但一知係佢就好擔心
願平安

我有睇呀，但傷人17 好多案例，但暴動下下都456 年 唉⋯

可以再加控

最新消息：現場保安指機場被捕者轉左4樓

我番緊工啊

LM支持

5毛狗 死左之後落地獄 日日比火燒

排緊隊

幾多人

喺樓下排緊隊聽到公佈話六樓一庭， 4樓七庭大堂飛派曬， 淨返五樓

對唔住手殘負皮咗
支持你啊手足

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

傷人17？

4,5,6 樓 court 出面都企咗好多人
（淨係睇咗呢幾層）

入唔到去旁聽唔走住
記得送車！

仲有無得拎飛 我識手足 趕緊嚟

企撚咗喺5樓

一早full晒啦

個問題係蟈安法前發生同蟈安法後發生
兩個世界黎
你估得你好無力好燥..
7.1個細路電機機背貼左光時都拉佢犯蟈安呀, 分分鐘判終身呀, 極權下一切都係恐怖
大家呢加就算口話加速攬炒但內心都係不安
係好撚無力

今朝個d判左咩
想知畫家

我夠知 但係佢係話傷人所以十年
但事實十年嘅原因係因為佢係黃

不安係因為諗唔到行邊步棋，但你諗唔到唔代表所有人都諗唔到，比d信心其他人好冇？

其實唔撚洗問 琴晚一定比狗折磨

當然唔係想散播失敗風
只係想回上個留言手足
唔係得佢一個咁撚燥

個事實就係人都知
拉幾十幾百個都係因為反共而坐
被消失 被強姦後被浮屍 被自殺 都係因為反共

只可以繼續打好主線
一息尚存 抗爭到底

同問

畫家

林鄭不能移 係五毛黎請block

Btw Sara Lee比人廣傳緊

睇直播台啦

喺gp見到：
#西 九 龍 裁 判 法 院 5 樓 5 庭
#劉綺雲裁判官
.
👤畫家(31)🛑已還押1年 #續審（#0621警察總部 非法集結、7項襲警、刑事損壞:涉投擲雞蛋，蛋液濺中7名警員）

因情緒問題，未能出庭應訊，
現押後至下午1430續審，待家屬及代表律師與被告人嘗試見面。

傷人17喎 邊撚到輕過暴動

推，仲有呢位手足

‼️#突發聲援 ‼️

‼️今日下午‼️即刻‼️未知時間‼️

🏛西 九 龍 裁 判 法 院
**旁聽師請到場了解
👤電單車手足 #新案件（#20200701灣仔 唔知告乜9）

一出庭即刻橫風橫雨

推，大佬Kong U grad 真係精英黎，大大力推

#東區裁判法院第七庭
#何俊堯裁判官 #提堂
#20200701銅鑼灣

黃 (24)

控罪：有意圖傷人
被控於2020年7月1日，於高士威道120號皇仁書院外，意圖使警員25116身體受嚴重傷害，並非法及惡意傷害警員25116。

‼️保釋申請被拒，還押候審‼️
‼️‼️請送車‼️‼️

詳情細節繁多，將盡快後補，請見諒🙏🏻🙏🏻

案件押後至 2020年8月24日 1430 東區裁判法院第一庭再訊，以讓警方作進步調查。

送車

最怕一間告手足係恐怖分子

講事實都五毛？
傷人唔洗坐？
殺人唔洗賣命？

唉

留名去食

控方申請冇需答辨

會索取地鐵記錄/住所出入記錄/政府化驗所

收到匿名電話，話有施襲者凌晨離開香港去London
無任何舉報人記錄

控方：
頭形，頭髮，身形 相似 與被捕人事後拍照對比
帶有出生證明，失效Bno利用特區護照離港
坐在錯誤位置
有在機上廣播叫喚被告，未清楚次數

辨方
質疑被告背後並非墨/痣/紋身
沒有與案有關物品，或違禁品，與警方表現合作
沒有招認任何事情
被告指去旅行，因國安法離港/在港失去工作
有回程機票（非本人購買）
London - 香港 - 台北
並非故意坐到遠離自己座位，只是搞錯兩組數字
太疲累而沒有聽到廣播
法官質疑控方只提及單程機票對被告不公
匿名電話惡作劇可能性

聽取保釋條件
遠離事發地方被捕
20000保釋金
所有旅遊證件
承諾不離境
1、3、5到警署報到

官
未有交代
急於離境，買機票原因
離境前沒有請假原因

申請失敗

一早block左你啦

copy from others brothers or sisters

案中警員多處受傷，現正追捕當日其他施襲者
案中警員多處受傷，現正追捕當日其他施襲者
案中警員多處受傷，現正追捕當日其他施襲者